我屌你老母 前線你同我入黎

標題黨 sorry

其實我今日見到好撚多人好似新手村出黎咁
其實都冇問題 但你唔識咪學下
第一
Be water點做都唔知
荃灣server 去到大窩口警署
人地射得個一兩粒催淚彈
成班好似打勝仗咁 be water 走啦走啦
仲要有人一齊帶風向叫走
人地一個防暴都冇撚出
Be乜撚water
人地郁左下手指咋 射你一槍完全冇消耗體力架

第二
成日唔知發生咩事就成班恐慌式咁跑走
最後發現原來冇野架wor
又唔係衝出黎拉人
洗唔洗跑到保特咁樣呀

你班友驚到咁
我係差佬都唔驚你班烏合之眾啦

第三
做乜野係咁屌人唔好影相
你遊行示威 人地8掛 咁難得見到 打下卡姐
屌你成班好似見光死咁
你地明知比人影有機會比人拉就遮好d自己啦
況且 又唔係影你大頭
就算要叫人唔好影 都唔好大大聲啦
比人感覺好冇禮貌 好似屌緊佢咁
比在你比人屌 你都唔想幫佢啦

當然 專登黎挑機個d 你打撚死佢我都唔割蓆

自推十次

一次

兩次

三次

幫推

四次

五次

推番戰術討論Po

我想糾正番個風氣

我都係前線 但真係睇唔撚過眼

可唔可以唔好淨係負皮呢 我有咩錯我都想知

六次

七次

八次

睇睇出邊個post用bot深夜1個鐘刷6千正評
你仲打擊士氣?
錯timing
只係想話你知點解負皮
想屌前線你繼續屌

唔係屌前線 講撚到明我標題黨
證明晒你地根本冇撚睇內容囉
屌你老母 淨係睇標題就正負皮
咪做就咁撚多風向po

搞到我番睇自己打既呢篇野
邊到有屌過前線？

九次

十次

我只係好心話你知咩事
你成篇由頭到尾除左最尾果果句都係負面評語
再講多一次你頭先睇唔到唔緊要
出邊有人用bot洗正評
你想"比意見"前線係可以
但而家個時機唔o岩

講你就威，做你就閪

屌你到底有冇睇到琴日旺角點捉人
對方轉左策略 係一定要拉開距離防突襲
我琴晚荃灣就係留到最後嘅

宜家個目標係撚狗呀 撚到佢地上裝列隊開始推就得

不被捕先最緊要

屌你老母係咪想有手足比人拉?